<resources>
    <string name="app_name">MueveteUQ</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="alert">Alerta.</string>
    <string name="message">Parece que algo anda mal. No te vemos en el mapa. Deberías activar el GPS para estar seguros.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="activate">Activar</string>
    <string name="titleCheat">¡Alto ahí!</string>
    <string name="cheat">Parece que no estás caminando. ¿Estás haciendo trampa? Comienza de nuevo.</string>
    <string name="reset_password">Por favor ingresa tu correo\n y encontraremos la forma de arreglarlo.</string>
    <string name="hello_login">"¡Bienvenido a MueveteUQ! \nInicia sesion si ya tienes una cuenta, \no regístrate si aun no tienes una.  "</string>
    <string name="register">"Por favor introduce tus \ndatos para registrarte.</string>
    <string name="not_recovery_password">No se ha podido enviar el correo de recuperación. ¿Tal vez el correo no existe?</string>
    <string name="recovery_password">Se ha enviado un correo para recuperar tu contraseña. Si no ves nada, por favor revisa tu carpeta de spam.</string>
    <string name="connection_missing">No tienes acceso a internet. Por favor verifica tu conexión. </string>
    <string name="error_user_data">Parece que ha ocurrido un error. Revisa tus datos e intenta nuevamente.  </string>
    <string name="error_login_user_data">Ha ocurrido un error al iniciar sesión. Por favor revisa tus datos y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="title_activity_contenedor_instrucciones">ContenedorInstruccionesActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="instrucciones_pag_1">Antes de ir a la acción hay\n  algunas cosas que debes\n saber. ¡Vamos allá!</string>
    <string name="inst_ubicacion">Usa este botón primero que todo. Te permitirá posicionarte en el mapa. Dale clic unas cuantas veces para ajustar mejor tu posición.</string>
    <string name="inst_start">Una vez ubicado en el mapa, este botón te permitirá iniciar con el recorrido.</string>
    <string name="inst_stop">Cuando hayas terminado con tu recorrido recuerda presionar este botón. ¡Esto te permitirá ver los resultados!</string>
    <string name="inst_camera">Te pediremos una foto del exterior cada vez que inicies o termines un recorrido, para verificar. ¡Apunta la camara a tu entorno y haz click!</string>
    <string name="hora_foto">¡Hora de la foto!</string>
    <string name="mensaje_abandono">¿Seguro que quieres salir? Se anulará el recorrido si hay uno en curso.</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
</resources>
