<resources>
    <string name="app_name">MueveteUQ</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="alert">Alerta.</string>
    <string name="message">Parece que algo anda mal. No te vemos en el mapa. Deberías activar el GPS para estar seguros.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="activate">Activar</string>
    <string name="titleCheat">¡Alto ahí!</string>
    <string name="cheat">Parece que no estás caminando. ¿Estás haciendo trampa? Comienza de nuevo.</string>
    <string name="reset_password">Por favor ingresa tu correo\n y encontraremos la forma de arreglarlo.</string>
    <string name="hello_login">"¡Bienvenido a MueveteUQ! \nInicia sesion si ya tienes una cuenta, \no regístrate si aun no tienes una.  "</string>
    <string name="register">"Por favor introduce tus \ndatos para registrarte.</string>
    <string name="not_recovery_password">No se ha podido enviar el correo de recuperación. ¿Tal vez el correo no existe?</string>
    <string name="recovery_password">Se ha enviado un correo para recuperar tu contraseña. Si no ves nada, por favor revisa tu carpeta de spam.</string>
    <string name="connection_missing">No tienes acceso a internet. Por favor verifica tu conexión. </string>
    <string name="error_user_data">Parece que ha ocurrido un error. Revisa tus datos e intenta nuevamente.  </string>
    <string name="error_login_user_data">Ha ocurrido un error al iniciar sesión. Por favor revisa tus datos y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="title_activity_contenedor_instrucciones">ContenedorInstruccionesActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="instrucciones_pag_1">Antes de ir a la acción hay\n  algunas cosas que debes\n saber. ¡Vamos allá!</string>
    <string name="inst_ubicacion">Usa este botón primero que todo. Te permitirá posicionarte en el mapa. Dale clic unas cuantas veces para ajustar mejor tu posición.</string>
    <string name="inst_start">Una vez ubicado en el mapa, este botón te permitirá iniciar con el recorrido.</string>
    <string name="inst_stop">Cuando hayas terminado con tu recorrido recuerda presionar este botón. ¡Esto te permitirá ver los resultados!</string>
    <string name="inst_camera">Te pediremos una foto del exterior cada vez que inicies o termines un recorrido, para verificar. ¡Apunta la camara a tu entorno y haz click!</string>
    <string name="hora_foto">¡Hora de la foto!</string>
    <string name="mensaje_abandono">¿Seguro que quieres salir? Se anulará el recorrido si hay uno en curso.</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="exist_username">Este nombre de usuario ya se encuentra en uso. Por favor elige uno diferente. </string>
    <string name="exist_email">Ya existe una cuenta registrada con este email. </string>
    <string name="record">¡Felicidades! Ha establecido un nuevo record.</string>
    <string name="texto_main_page">¡Hola! Bienvenido, nos alegra tenerte \n por aquí. ¡Vamos a empezar! \n Si tienes alguna duda, puedes  \ndirigirte a la sección de ayuda.  </string>
    <string name="no_record">Este usuario aun no\nha esblecido un record.</string>
    <string name="tip_1">El sedentarismo solo trae inconvenientes para nuestro cuerpo. Busque el modo de realizar ejercicios en su casa o hacer deporte fuera de ésta. Si no es posible, salga a caminar por lo menos media hora al día, recuerde que su corazón es un músculo que necesita ejercitarse para mantenerse sano, igual que el resto de músculos de su cuerpo.
\n\n Los  ejercicios, sobretodo aeróbicos, le ayudan a mantenerse sano, fuerte, bajar de peso, prevenir enfermedades y reducir el estrés.</string>
    <string name="tip_2">No es necesario que se vuelva extremista, sin embargo es importante cuidar los alimentos que entran a nuestro cuerpos. Un exceso de alimentos poco saludables combinados con un bajo nivel de actividad física pueden provocar aumento de peso y problemas de salud. \n\nComer   mejor nos hará sentir mejor con nosotros mismos, aumentará la variedad de sabores y le daremos la oportunidad a nuestro cuerpo de tener un mejor metabolismo.</string>
    <string name="tip_3">No es necesario eliminar las grasas saturadas, sin embargo reducir su consumo le haría un bien a nuestro cuerpo. Deberías considerar una forma de regular el consumo de las mismas.</string>
    <string name="tip_4">Es increíble cuantas personas no consumen frutas y verduras con frecuencia, sobre todo en ámbitos de alto estrés como ambientes laborales, donde el afán lleva a las personas a comer lo primero que pueden comprar en la tienda. En vez de comer grasas con frecuencia, considera optar por las frutas y verduras mas seguido.</string>
    <string name="tip_5">El exceso de peso es un problema muy serio, y quienes lo poseen corren mas riesgo de sufrir enfermedades graves o incluso problemas del corazón. Si  usted es una de estas personas cambie sus hábitos, camine con mas frecuencia y coma mas saludable, de esa forma se evitará sorpresas desagradables en el futuro.</string>
    <string name="tip_0">Los alimentos procesados traen muchas menos propiedades beneficiosas para el cuerpo en comparación con la comida preparada. Los químicos y conservantes hacen daño al cuerpo y al ser artificial, no proporciona la misma cantidad de nutrientes que puede proporcionar un alimento preparado. Si usted consume muchos alimentos procesados, considere cambiar sus hábitos alimenticios por el bien de su salud.</string>
    <string name="tip_0_title">Prefiera la comida\n casera</string>
    <string name="tip_1_title">Llevar una vida activa</string>
    <string name="tip_2_title">Cuidar la alimentación</string>
    <string name="tip_3_title">Reducir la ingesta de\ngrasas saturadas</string>
    <string name="tip_4_title">Comer más frutas\ny verduras</string>
    <string name="tip_5_title">Mantener un peso\nequilibrado</string>
</resources>
